［TG］90後初階日文（N5至N3）/旅行/美食/文化交流谷~

想搵志同道合既朋友一齊傾下日本野或者初階日文大家有興趣麻煩起下面條link寫少少資料~好快有人add你架啦！

我推！！！

唔add我既哭能左

係咪性別嗰到填錯左做M

我都估個群只加女

好似係

Sor~email無顯示，以為無人想入

未add 到既朋友~好多都係較左private setting~麻煩較番public 再搵我~

推到爆谷為止

繼續推！！！

推

推！！！！

已填form

想問仲有冇㗎